民間記者會外媒有報導

做得好呀你地

推

chinese mafia

請繼續努力。 將政府避開唔講嘅嘢告知全世界！

我覺得咁樣可以爭取更高民意!

推下先，國際睇到你地做左野